Canon 77D 買咩定焦鏡

如題 新手用緊Canon 77D 手有一支sigma 18-200mm F3.5-6.3
想買支定焦鏡 主要影景/人像 有咩推介？budget大概 $2000

2手定全新先? 要平就 canon 50 1.8啦,
2手又要大光圈就試下sigma 30 1.4 或50 1.4

2手50 1.4

35mm 先， 好方便

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

輕便24/40 2.8 stm
一步到位sigma 30 1.4